［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！

上次聯署有唔少著名校友參與，今次時間短促，希望各位非HKUer幫手推比多啲人知

上次聯署4日有多於2000人參與，希望今次反應會熱烈啲#hoho#

上個星期日有暴徒襲擊港大學生同街坊後，我哋一班學生、教職員同舊生決定再一次發起聯署，誠邀我哋偉大嘅張翔校長，今個星期日除底件隱形戰衣，落黎參與8月4日港島西大遊行，親身用科學家嘅角度視察環境，企出嚟保護學生！
上回提要：［入嚟幫推］港大學生比毅進暴徒攻擊！！！

聯署網址：

短片重溫：

聯署網址：

聯署信文字版：

Standing with Students in Distress - An Open Letter to HKU President and Vice-Chancellor Xiang ZhangDear Professor Zhang,We are writing to express our concerns regarding a few HKU students being attacked and pepper-sprayed by police on the night of Jul 28 right after having dinner nearby the campus.It is our understanding that the students, though wearing hats and masks, were not participating in the protesting activities around the area. They were merely observing on the sidewalk near the restaurant, but were requested by a group of people, appearing to be riot police, to show their HKID. When the students politely requested to verify the identity of them with the Police Warrant Card, one of their seemingly higher-ranked member threated to arrest them of “obstructing a police officer” in a very intimidating manner. The students and some pedestrians were subsequently attacked by the police, and a middle-aged woman who was just attempting to help was pepper-sprayed right in her face. https://www.youtube.com/watch?v=dWw__R-eIm4Above is the link to the video clip of what happened, and we believe that with your expertise in research and scientific analysis, you would arrive at the same conclusion as ours—this is an indisputable example of police brutality. On that night, many students nearby were trying to get back to the campus due to the fear of the police exerting unnecessary force on unarmed civilians. As you have stated in multiple occasions that you would condemn any kind of violence, we strongly suggest you to, as what Professor Leonard Cheng, President of Lingnan University did, observe the movement with your own eyes. And most important of all, we urge you to pledge by your words that there would not be unauthorized entry of police into the campus at all times, and stand with our students in need. Best regards,HKU Students, Staff, and Alumni membersDisclaimer: This open letter does not represent the stance of the University and other HKU students, alumni, and staff who have not signed this letter.

聯署網址：

聯署信文字版：
致張翔之公開信：於危難之中 與學生同行張翔校長：我們為一眾香港大學之香港大學學生、教職員及畢業生，現就數名香港大學學生在七月二十八日晚上，在校園附近用膳後被十多名疑似警務人員包圍及推撞，並以胡椒噴霧暴力對待一事，向校方表示關注。首先，儘管學生配戴帽以及口罩，並不等於其參與附近的示威活動。學生們當時只是在餐廳附近的行人路上觀察情況，卻無故被十多名疑似防暴警察要求出示身份證。當學生們禮貌地要求對方出示警察委任證以核實其身分時，其中一位疑似職位較高級的人員卻威脅會以「阻差辦公」的罪名拘捕他們。其後，幾位學生及部分行人隨即被他們攻擊，當中有一名中年婦人嘗試上前幫忙，卻被他們使用胡椒噴劑攻擊，並且被推倒至地上。https://www.youtube.com/watch?v=dWw__R-eIm4以上為紀錄當晚事發經過的片段。張教授以科學研究及分析為專業，相信觀看影片後，也會如我們一樣得出相同的結論──上述事件正是警方暴力濫權的例子。當天晚上，附近很多學生都因害怕受到警方行使過分武力而欲返回校園，由此可見學生及民眾對警方的恐懼及不信任。張教授過往多次表示會譴責任何形式的暴力，因此我們強烈建議張教授參考嶺南大學校長鄭國漢教授的做法，親身到現場觀察示威活動。而更重要的是，張教授曾承諾在任何時候均不會讓警方在未經許可的情況下進入港大校園，因此我們促請張教授遵守承諾，並為有需要的學生提供支援，與學生同行。一眾香港大學學生、教職員及畢業生*此聲明不代表香港大學校方及沒有參與聯署的香港大學學生、校友及職員之立場。

聯署網址：

已簽

推

港大人入黎

好想見到校長

俾我睇死「要開會，唔喺香港，好想黎」

推！！！！！！好撚嬲！！！！！

快簽！

簽呀呀呀呀呀呀

signed

大家要令我忙過上次！

推呀呀呀呀

上到熱門未

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

接力！！！！

推爆佢

好攰

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

自推10野

簽呀屌你

簽簽

張翔條撚樣會去

已簽 推

推到張同志回應

有冇約左人先呀

佢條仆街
夾佢出去就啱

Push

Gayau

Pish

一齊除佢隱形戰衣

果條契弟，最好拖佢去前線食催淚彈

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

要光復香港
由張翔開始

push

佢應該係換白色衫打人果啲

pish

人哋唔鍾意violence 架

人地要照顧病人呀
唔得閒好正常

唔係叫佢去示威，係叫佢去體驗傳統港大迎新活動，去西環新興飲早茶。

帶佢去MO

推啊推啊！！！！！

同學生食 tea

推到梁家傑睇到

gchi

呢個校長蒜狗掃把啦

尋人啟事

我哋係唔會放棄追擊條撚屌㗎！！！！！！！

屌到換校長嗰一日

等大家回一回氣 8.5搞大佢

推佢老母

幫推

我要見到佢罷工

推到佢85罷工

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

港大加油

Pushhh

我覺得佢有選擇（做豬）自由喎！！

港大人推

咪撚又隱形呀科學家校長

目前244人
115學生 124校友 5職員

Engineering 25%
Science 15.2%
Arts 15.2%
Social sciences 12.7%
Med fac 9.4%
FBE 8.2%
Education 6.1%
Architecture 5.7%
Law 2%
Dentistry 0.4%

最早校友於1995年畢業

屌 食屎而家個張乜鳩

Signed

記得要好正式咁約咗佢先

hku人出黎!!!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

[極重要] 全民查閱選民登記冊

為校長護航！

係港島人都唔該出曬嚟

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

護我港大尊嚴

留名睇張翔不聞不問

捍衛香港真．一大

港大校友推下先
保護校長

sorry阻少少位

罷搞Ocamp大家點睇

張腸呢個大陸人算9數啦

放心唔會好似上次咁

點睇個比率？

目前414人
200學生 207校友 7職員

Engineering 22.5%
Arts 15%
Science 13.5%
Social sciences 13.3%
Med fac 11.4%
FBE 8%
Architecture 6.5%
Education 6%
Law 3.6%
Dentistry 0.2%

最早校友於1995年畢業

我係admin

i see, 估唔到咁多engineering

霸氣

Done

en展人不嬲勁

推推

8月5 全民大罷工！

lm

已做

學會致知格物懷疑發問
時代在變 未變的是我的根
世紀耕作百年人
在這裡磨利眼光 敞開我心

明我以德 明我以堅貞的勇敢
承繼了知識作護蔭
維護我思考的足印
無論 長夜再深
持續發光發熱
廣大學識彰顯我校訓

用智慧擁抱自由和責任
明辨事理 像聖火 滅了再生

明我以德呀
張翔你識唔撚識呀

已簽

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

BU錢都出聲 雖然都係共底
浸大校長寫的信 風起了

目前586人
290學生 288校友 8職員

Engineering 20.6%
Arts 15.5%
Science 14.7%
Social sciences 12.1%
Med fac 10.6%
FBE 9.2%
Education 7.2%
Architecture 6%
Law 3.2%
Dentistry 0.9%

最早校友於1995年畢業

推呀

張翔上戰場

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

條支那人邊會去呀

我覺得三上悠亞係中環裸跑機會大過去佢遊行

條撚屌去就真係收order喇

目前667人
335學生 323校友 9職員

Engineering 20.1%
Arts 15.9%
Science 14.2%
Social sciences 11.7%
Med fac 10.8%
FBE 9.6%
Education 8.2%
Architecture 5.4%
Law 3.3%
Dentistry 0.7%

最早校友於1995年畢業

推到佢去罷工

PUSH

目前715人
362學生 344校友 9職員

Engineering 20.1%
Arts 15.9%
Science 13.7%
Social sciences 11.7%
Med fac 10.6%
FBE 9.7%
Education 8.5%
Architecture 5.5%
Law 3.5%
Dentistry 0.7%

最早校友於1995年畢業

需要港大人幫手 有人比狗噴

港大唔可以輸

同張翔同志落區

幫手Push

張翔同志去咗邊

爭取校長留守到最後一刻

好想同校長一齊跑返港大

中大都turn down你 前一大校長會咁

*點

港大校長龜縮到幾時？

仲有邊個未簽

Pushhhh

推！

港大人！

目前922人
473學生 438校友 11職員

Engineering 19.1%
Arts 15.5%
Science 14.2%
Social sciences 11.7%
Med fac 10.8%
FBE 9.9%
Education 8.8%
Architecture 5.9%
Law 3.5%
Dentistry 0.7%

最早校友於1974年畢業

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

HKUer

簽左
雖然個科學家10成唔會出

目前994人
514學生 467校友 13職員

Engineering 18.7%
Arts 15.7%
Science 14.6%
Social sciences 11.8%
Med fac 10.8%
FBE 10.2%
Education 8.7%
Architecture 5.4%
Law 3.4%
Dentistry 0.8%

最早校友於1973年畢業

簽呀

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

目前1119人
561學生 541校友 17職員

Engineering 19.1%
Arts 15.8%
Science 14.1%
Social sciences 12%
Med fac 10.5%
FBE 10.2%
Education 8%
Architecture 5.4%
Law 3.6%
Dentistry 1.3%
N/A 0.1%

最早校友於1973年畢業

入去睇完指引 開去活動台啦

現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！

指示越清楚越好
最好一樓就可以做任務
說明呀背景呀個d可以擺二樓

目前1194人
603學生 572校友 19職員

Engineering 18.9%
Arts 16.1%
Science 13.8%
Social sciences 11.9%
FBE 10.4%
Med fac 10.3%
Education 7.9%
Architecture 5.5%
Law 3.7%
Dentistry 1.4%
N/A 0.1%

最早校友於1973年畢業

都係Engine最多

唔係就玩L完

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

上去百度查下,翔就是屎,張翔--->張屎